%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{10}{2}[Des Poissons indépendant(e)s]
  Soient $X$ et $Y$ deux variables aléatoires indépendants de loi de Poisson de paramètres respectifs $\lambda$ et $\mu$. Déterminer la loi de la variable aléatoire $X+Y$.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
